{
  "": "",
  " ({0} granted / {1} members)": " (已授與 {0} 個 / 共 {1} 個成員)",
  " ({0} members)": " ({0} 個成員)",
  "Appears in the Compass": "出現在 Compass 中",
  " (Casual usage)": " (臨時使用)",
  " (Max. {0} characters; {1} characters left)": " (上限 {0} 個字元；剩下 {1} 個字元)",
  " (No Access)": " (無存取權限)",
  " Are you sure you want to remove platform access for {0}?": " 您確定要移除 {0} 的平台存取權？",
  " new member": " 新成員",
  " new members": " 新成員",
  "Appears in the tooltip": "出現在工具提示中",
  "(Casual usage)": "(臨時使用)",
  "(External, Casual usage)": "(外部，臨時使用)",
  "(External)": "(外部)",
  "File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher installation": "檔案必須位於 3DExperience Launcher 安裝的「CustomerScripts」目錄中",
  "(File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher)": "(檔案必須位於 3DExperience Launcher 的「CustomerScripts」目錄中)",
  "File must be located within the code/bin_trusted, code/clr_trusted or code/command_trusted directory of a client installation": "檔案必須位於客戶端安裝的 code/bin_trusted、code/clr_trusted 或 code/command_trusted 目錄中",
  "(If multiple separate by ';')": "(如果多個項目則以「;」區隔)",
  "(individualy)": "(個別)",
  "Mandatory if \"Executable\" field is equal to \"3DExperience\"": "「可執行」欄位等同「3DExperience」時為必要項目",
  "Max. {0} characters; {1} characters left": "上限 {0} 個字元；剩下 {1} 個字元",
  "(Option)": "(選項)",
  "(Pending)": "(擱置中)",
  "Please note that the user must have read access to this folder": "請注意，使用者必須擁有此資料夾的讀取存取權",
  "Please note that this setting will override 3DEXPERIENCE platform default's": "請注意，此設定將會覆寫 3DEXPERIENCE Platform 預設值",
  "Please note that users must have Read/Write access to this folder": "請注意，使用者必須擁有此資料夾的讀取/寫入存取權",
  "(select default roles to assign)": "(選擇要指派的預設角色)",
  "(select location)": "(選擇位置)",
  "(Trial, Option)": "(試用，選項)",
  "(Trial)": "(試用)",
  "(Used if message is not available in other languages)": "(不提供其他語言的訊息時使用)",
  "Used to optimize performances": "用於最佳化效能",
  "Used when the executable file is not found": "找不到可執行檔時使用",
  "{0}": "{0}",
  "{0} accepted this request on {1}.": "{0} 已於 {1} 接受此要求。",
  "{0} annual subscription of {1} will not be renewed on {2}": "{1} 的 {0} 年度訂閱將不會於 {2} 續約",
  "{0} app": "{0} 個應用程式",
  "{0} apps": "{0} 個應用程式",
  "{0} Apps are available with this role": "{0} 個應用程式適用於此角色",
  "{0} experience request": "{0} 體驗要求",
  "{0} has been removed": "{0} 個已移除",
  "{0} month": "{0} 個月",
  "{0} months": "{0} 個月",
  "{0} refused this request on {1}.": "{0} 已於 {1} 拒絕此要求。",
  "{0} request": "{0} 要求",
  "{0}, {1}": "{0}，{1}",
  "{0}, Count: {1}": "{0}，計數：{1}",
  "{0}, Count: {1}/{2}": "{0}，計數：{1}/{2}",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{0}h {1}min": "{0} 小時 {1} 分鐘",
  "{0}min": "{0} 分鐘",
  "* If you upload a file for Terms of Use or Privacy Policy Statement you have to complete the message. It will be displayed in a pop-up at the users first login to ask them to read and approve those documents.": "* 如果您上傳「使用條款」或「隱私政策聲明」的檔案，您必須完成此訊息。此訊息會在使用者第一次登入時顯示在快顯視窗中，要求使用者閱讀及核准這些文件。",
  "1 license will be assigned": "將指派 1 個使用許可",
  "1 license will be unassigned": "將取消指派 1 個使用許可",
  "2-Factor Authentication: ": "雙因素驗證： ",
  "3DEXPERIENCE Drive for Windows installation": "3DEXPERIENCE Drive for Windows 安裝",
  "3DEXPERIENCE launcher setting": "3DEXPERIENCE launcher 設定",
  "3DEXPERIENCE launcher setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE launcher 設定必須是有效的安全 URL",
  "3DEXPERIENCE Native Apps installation": "3DEXPERIENCE 原生應用程式安裝",
  "3DEXPERIENCE Natives Apps Processes Online Installation - Cloud": "3DEXPERIENCE 原生應用程式程序線上安裝 - 雲端",
  "3DExperience platform": "3DExperience Platform",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting": "3DEXPERIENCE 使用者協助設定",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE 使用者協助設定必須是有效的安全 URL",
  "3DMessaging": "3DMessaging",
  "A=>Z": "A=>Z",
  "About": "關於",
  "Accept": "接受",
  "Accepted": "已接受",
  "Action": "動作",
  "Action is still pending... Please wait a few seconds and refresh your widget": "動作仍擱置中... 請稍候幾秒鐘，然後重新整理小工具",
  "Actions": "動作",
  "Active": "使用中",
  "Add existing Additional apps": "加入現有的其他應用程式",
  "Additional Apps": "其他應用程式",
  "Additional Apps | {0}": "其他應用程式 | {0}",
  "Administrator": "管理員",
  "Administrators | {0}": "管理員 | {0}",
  "Agreement": "合約",
  "Agreement: {0}": "合約：{0}",
  "All": "全部",
  "Allow administrators to grant roles without assigning automatically the associated license": "允許管理員授與角色而不自動指派相關使用許可",
  "Allow administrators to manage member’s platform locations.": "允許管理員管理成員的平台位置。",
  "Allow granting roles without granting access to any platform": "允許授與角色而不授與任何平台的存取權",
  "Allow platform members to invite external users (for instance when sharing content).": "允許平台成員邀請外部使用者 (例如，共用內容時)。",
  "Allow platform members to request new roles": "允許平台成員要求新角色",
  "Allow Platform Members to request Roles containing Native Apps": "允許平台成員要求含有原生應用程式的角色",
  "Allow platform members to request roles containing Web Apps": "允許平台成員要求含有 Web 應用程式的角色",
  "Allowed extensions are .{0}": "允許的副檔名為 .{0}",
  "Allowed extensions are .pdf,.doc,.docx": "允許的副檔名為 .pdf、.doc、.docx",
  "Already granted:": "已授與：",
  "Already selected:": "已選擇：",
  "Already unlocked for all members": "已為所有成員解除鎖定",
  "An error occurred on the file upload process.": "檔案上傳程序發生錯誤。",
  "An error occurred while retrieving the data": "擷取資料時發生錯誤",
  "Apps": "應用程式",
  "Apps Parameters": "應用程式參數",
  "Are you sure you want to be replaced by {0}?": "您確定要由 {0} 取代？",
  "Are you sure you want to delete {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "您確定要刪除 {0} {1}？此動作在執行後即無法還原。",
  "Are you sure you want to delete these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "您確定要刪除這些成員：{0}？此動作執行後即無法還原。",
  "Are you sure you want to pseudonymise {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "您確定要匿名化 {0} {1}？此動作執行後即無法還原。",
  "Are you sure you want to pseudonymise these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "您確定要匿名化這些成員：{0}？此動作執行後即無法還原。",
  "Are you sure you want to remove {0} Additional App?": "您確定要移除 {0} 其他應用程式？",
  "Are you sure you want to remove {0} App?": "您確定要移除 {0} 應用程式？",
  "Are you sure you want to remove {0} Business Experience ?": "您確定要刪除 {0} Business Experience？",
  "Are you sure you want to remove {0} Option?": "您確定要移除 {0} 選項？",
  "Are you sure you want to remove {0} Role?": "您確定要移除 {0} 角色？",
  "Are you sure you want to remove {0}?": "您確定要移除 {0}？",
  "Are you sure you want to remove this import?": "您確定要移除此輸入？",
  "Ascending Order": "遞增排序",
  "Assign License": "指派使用許可",
  "Assigning this role will automatically assign the following License": "指派此角色會自動指派下列使用許可",
  "Assigning this role will automatically assign the following Licenses": "指派此角色會自動指派下列使用許可",
  "Assigning this role will automatically assign the following role": "指派此角色會自動指派下列角色",
  "Assigning this role will automatically assign the following roles": "指派此角色會自動指派下列角色",
  "Assigning this role will automatically unassign the following License": "指派此角色將自動取消指派下列使用許可",
  "Assigning this role will automatically unassign the following Licenses": "指派此角色將自動取消指派下列使用許可",
  "Authorize automatic invitation of external users when sharing content": "共用內容時授權外部使用者的自動邀請",
  "Automatic approval": "自動核准",
  "Automatically ungrant expired roles from members or groups": "自動從成員或群組取消授與過期角色",
  "Availability": "可用性",
  "Available": "可用",
  "Available if you are connected to this platform for more than 30 days, have only 1 platform and don't have casual license": "若您已連線到此平台超過 30 天，且只有 1 個平台，亦沒有臨時使用許可，才可用",
  "Available roles with licenses": "具有使用許可的可用角色",
  "Available roles without any license": "沒有任何使用許可的可用角色",
  "Available to all members": "所有成員皆可用",
  "Back": "返回",
  "Backup Duration": "備份期間",
  "Backup Status": "備份狀態",
  "Business Experiences | {0}": "Business Experience | {0}",
  "Business Experiences": "Business Experience",
  "Business Experience has been removed": "已移除 Business Experience",
  "Cancel": "取消",
  "Casual {0}h/month": "臨時 {0} 小時/月",
  "Casual usage": "臨時使用",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minute remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時又 {2} 分鐘",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minutes remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時又 {2} 分鐘",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minute remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時又 {2} 分鐘",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minutes remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時又 {2} 分鐘",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 小時",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minute remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 分鐘",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minutes remaining": "臨時使用 ({0} 小時/月)：剩下 {1} 分鐘",
  "Category": "類別",
  "Caution": "注意",
  "City": "城市",
  "Clear": "清除",
  "Close": "關閉",
  "Collaboration": "協同作業",
  "Collaborative Designer for X-CAD": "適用於 X-CAD 的 Collaborative Designer",
  "Collapse": "摺疊",
  "Comment": "評論",
  "Company": "公司",
  "Compass Quadrant": "Compass 象限",
  "Configuration": "模型組態",
  "Configuration file URL": "模型組態檔案 URL",
  "Configure Apps Installation": "設置應用程式安裝",
  "Configure Members Options": "設置成員選項",
  "Confirm": "確認",
  "Confirmation": "確認",
  "Consumption {0} of {1}": "使用量 {1} 之 {0}",
  "Cookie Document": "Cookie 文件",
  "Cookie Warning": "Cookie 警告",
  "Country": "國家/地區",
  "Create": "建立",
  "Create Additional App": "產生其他應用程式",
  "Create Custom Role": "產生自訂角色",
  "Credits & Tokens | {0}": "點數與權杖 | {0}",
  "Custom Error Message": "自訂錯誤訊息",
  "Custom Role": "自訂角色",
  "Date / Time": "日期 / 時間",
  "Date range": "日期範圍",
  "Default installation configuration path location": "預設安裝模型組態路徑位置",
  "Default language": "預設語言",
  "Default roles to assign": "要指派的預設角色",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Selected Members": "刪除所選的成員",
  "Delete Terms of Use document": "刪除使用條款文件",
  "Deleted members": "已刪除的成員",
  "Delta": "補丁包",
  "Descending Order": "遞減排序",
  "Description": "說明",
  "Details": "詳細資料",
  "Different licenses cannot be selected": "無法選擇不同的使用許可",
  "Disk Space (Total {0})": "磁碟空間 (總計 {0})",
  "Disk usage": "磁碟使用量",
  "Display layout": "顯示配置",
  "Display Legal Notice & Cookies Warning in footer": "在頁尾顯示法律聲明與 Cookie 警告",
  "Display Picture": "顯示圖片",
  "Do you confirm the switch to Unlimited usage for this User ?": "您是否確認為此使用者切換至無限制使用？",
  "Download ({0})": "下載 ({0})",
  "Download - {0} ({1})": "下載 - {0} ({1})",
  "Download import file": "下載輸入檔案",
  "Download Installation Files": "下載安裝檔案",
  "Download sample": "下載範例",
  "Drop here to cancel action": "置放到此處以取消動作",
  "E-mail": "電子郵件",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Additional App": "編輯其他應用程式",
  "Edit Custom Role": "編輯自訂角色",
  "Email": "電子郵件",
  "Enable 3DMessaging": "啟用 3DMessaging",
  "Enable Apps logs for Dassault Systèmes support": "啟用應用程式記錄供 Dassault Systèmes 支援使用",
  "Enable external sharing": "啟用外部共用",
  "Enable Optional Content Installation access": "啟用選用內容安裝存取權",
  "Enable Roles Suggestion & 30-day Trial for Users": "為使用者啟用角色建議和 30 天試用期",
  "Enable users to request Roles": "讓使用者可以要求角色",
  "Enable users to request Roles containing Native Apps": "讓使用者可以要求包含原生應用程式的角色",
  "Enable users to request Roles containing Web Apps": "讓使用者可以要求包含 Web 應用程式的角色",
  "Enter a network folder UNC in the format \\\\ComputerName\\SharedFolder": "輸入網路資料夾 UNC，格式為 \\\\ComputerName\\SharedFolder",
  "Enter email": "輸入電子郵件",
  "Environment Configuration File": "環境組態檔案",
  "Example: after_installation.bat": "範例：after_installation.bat",
  "Example: before_installation.bat": "範例：before_installation.bat",
  "Example: before_launch.bat": "範例：before_launch.bat",
  "Example: C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat": "範例：C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat",
  "Exe": "Exe",
  "Executable": "可執行檔",
  "Expand": "展開",
  "Expiration date: {0}": "到期日期：{0}",
  "Expire": "到期",
  "Expires on {0}": "於 {0} 到期",
  "Expires: {0}": "到期時間：{0}",
  "Expiring on {0}": "即將於 {0} 到期",
  "Expiring on: {0}": "到期時間：{0}",
  "Export": "輸出",
  "Export finished. Click to download.": "輸出完成。按一下即可下載。",
  "Export in progress": "輸出進行中",
  "Export in progress.": "輸出進行中。",
  "Export Members": "輸出成員",
  "Export members": "輸出成員",
  "Export roles": "輸出角色",
  "Export Roles": "輸出角色",
  "External": "外部",
  "Externals | {0}": "外部 | {0}",
  "Extraction is complete, please click the download button": "解壓縮完成，請按一下「下載」按鈕",
  "File can't be uploaded {0}": "檔案無法上傳 {0}",
  "File formats supported are : pdf, doc, and docx.": "支援的檔案格式為：pdf、doc 和 docx。",
  "File has been uploaded": "檔案已上傳",
  "Filter logs": "篩選記錄",
  "Filter members": "篩選成員",
  "Filter roles": "篩選角色",
  "Filter Roles requests": "篩選角色要求",
  "First Name": "名字",
  "Footer": "頁尾",
  "Free Space ({0})": "可用空間 ({0})",
  "Full": "已滿",
  "Grant": "授與",
  "Grant Roles": "授與角色",
  "Grant selected business experiences/roles/apps to selected members": "將所選 Business Experience/角色/應用程式授與所選成員",
  "Granted": "已授與",
  "Granted on {0}": "授予日期 {0}",
  "Granted Roles": "已授與角色",
  "Granted Roles | {0}": "已授與角色 | {0}",
  "Granted through group: {0}": "透過群組授與：{0}",
  "Granted through groups: {0}": "透過群組授與：{0}",
  "Granting this option will also grant": "授與此選項也會授與",
  "Granting this role will also grant": "授與此角色也會授與",
  "Graph": "圖形",
  "Groups": "群組",
  "has requested the role:": "已要求此角色：",
  "has requested to experience the role:": "已要求體驗角色：",
  "History": "歷程記錄",
  "Icon": "圖示",
  "ID": "ID",
  "ID: ": "ID： ",
  "If your platform has multiple users, use this field to minimize the download time for installation files. Each time a user installs an app, the 3DEXPERIENCE platform looks for the needed files in this folder and use them if found. Files that are not found in the folder will be downloaded and added to the folder for future use.": "如果您的平台有多位使用者，請使用此欄位，將安裝檔案的下載時間降到最低。每次使用者安裝應用程式時，3DEXPERIENCE Platform 就會在此資料夾中尋找必要檔案，並在找到後使用。在資料夾中無法找到的檔案，則會進行下載並加入此資料夾，以供日後使用。",
  "Import has been created": "輸入已產生",
  "Import is complete": "輸入完成",
  "Import Members": "輸入成員",
  "Import report": "輸入報告",
  "Included Apps": "包含的應用程式",
  "Information": "資訊",
  "Invitation Email language": "邀請電子郵件語言",
  "Invitations from administrators": "來自管理員的邀請",
  "Invitations from members": "來自成員的邀請",
  "Invite": "邀請",
  "Invite & Grant Roles": "邀請並授與角色",
  "Invite members": "邀請成員",
  "Invite someone to replace you as the Administrator of this platform": "邀請某人取代您成為此平台的管理員",
  "Language": "語言",
  "Last Backup": "上次備份",
  "Last backup &ge; 24h": "上次備份 &ge; 24 小時",
  "Last backup < 24h": "上次備份 < 24 小時",
  "Last backup > 7 days": "上次備份 > 7 天",
  "Last connection: ": "上次連線： ",
  "Last export file was generated on {0}.": "上次的輸出檔案於 {0} 創建。",
  "Last month": "上個月",
  "Last Name": "姓氏",
  "Last week": "上週",
  "Legal": "法律",
  "Legal Information": "法律資訊",
  "Legal Notice": "法律聲明",
  "Licenses Expiration": "使用許可過期",
  "List View": "清單視圖",
  "Location": "位置",
  "Locations": "位置",
  "Lock access to install apps for all members": "鎖定所有成員安裝應用程式的存取權",
  "Lock access to install app updates for all members": "鎖定所有成員安裝應用程式更新的存取權",
  "Lock access to install optional content for all members": "鎖定所有成員安裝選用內容的存取權",
  "Lock access to uninstall apps for all members": "鎖定所有成員解除安裝應用程式的存取權",
  "Logs": "記錄",
  "Long Name": "長名稱",
  "Long Name: ": "長名稱： ",
  "Manage Data Privacy": "管理資料隱私權",
  "Manage Requests": "管理要求",
  "Manage Selection": "管理所選範圍",
  "Manage the assignment of roles and licenses separately": "分別管理角色和使用許可的指派",
  "Member": "成員",
  "Member’s platform locations": "成員的平台位置",
  "Members": "成員",
  "Members & Roles": "成員與角色",
  "Members | {0}": "成員 | {0}",
  "Members can work on this platform with a license they have already been granted on another platform.": "成員可以使用在其他平台上已授與的使用許可於此平台工作。",
  "Message": "訊息",
  "Minimum 3 characters.": "最少 3 個字元。",
  "Must be a valid email": "必須是有效的電子郵件",
  "Must be a valid URL.": "必須是有效的 URL。",
  "Name": "名稱",
  "Name of platform: {0}": "平台名稱：{0}",
  "Name should have a minimum of 3 characters": "名稱應包含至少 3 個字元",
  "Native Applications script must be a valid path": "原生應用程式指令碼必須是有效的路徑",
  "Native Apps Environment Configuration File": "原生應用程式環境模型組態檔案",
  "Native Apps Environment Configuration File For Windows": "適用於 Windows 的原生應用程式環境模型組態檔案",
  "Native Apps Environment Configuration File For Linux": "適用於 Linux 的原生應用程式環境模型組態檔案",
  "Native Apps Environment Configuration File must be a valid path": "原生應用程式環境模型組態檔案必須為有效的路徑",
  "Network installation files storage": "網路安裝檔案儲存空間",
  "Network path": "網路路徑",
  "Network path setting must be a valid UNC folder": "網路路徑設定必須為有效的 UNC 資料夾",
  "Network path setting must be a valid network folder": "網路路徑設定必須為有效的網路資料夾",
  "Enter a network folder in the format /mnt/SharedFolder": "輸入網路資料夾，格式為 /mnt/SharedFolder",
  "New Business Experience has been granted.": "已授與新的 Business Experience。",
  "New members will be granted the following roles:": "將授與新成員下列角色：",
  "Next": "下一個",
  "No Additional Apps found": "找不到其他應用程式",
  "No additional information for this option": "此選項沒有其他資訊",
  "No additional information for this role": "沒有關於這個角色的其他資訊",
  "No administrators available": "沒有可用的管理員",
  "No availability data is available for the platform {0}": "沒有適用於平台 {0} 的可用性資料",
  "No backup data is available for the platform {0}": "沒有適用於平台 {0} 的備份資料",
  "No business experience available": "沒有可用的 Business Experience",
  "No Business Experiences found": "找不到 Business Experience",
  "No credits & tokens available": "沒有可用的點數與權杖",
  "No Custom Role found": "找不到自訂角色",
  "No externals available": "沒有可用的外部",
  "No granted roles available": "沒有可用的已授與角色",
  "No group found": "找不到群組",
  "No import available": "沒有可用的輸入",
  "No license associated": "沒有相關使用許可",
  "No license associated for this role": "沒有與此角色相關的使用許可",
  "No license available for this role": "此角色沒有可用的使用許可",
  "No members available": "沒有可用的成員",
  "No more roles available": "沒有更多可用角色",
  "No removed user": "沒有移除的使用者",
  "No result found": "找不到結果",
  "No roles expiring soon available": "沒有即將到期的可用角色",
  "No Roles found": "找不到角色",
  "No Roles requests found": "找不到角色要求",
  "No roles with capacity almost reached available": "沒有容量將滿的可用角色",
  "No roles without licenses available": "沒有不具備使用許可的可用角色",
  "No Suggested Role found": "找不到建議的角色",
  "No user found": "找不到使用者",
  "No users found": "找不到使用者",
  "noadditionalinfo": "沒有其他資訊",
  "None": "無",
  "Not Active": "非使用中",
  "Not available": "無法使用",
  "Not enough licenses available ({0} remaining)": "可用的使用許可不足 (剩下 {0} 個)",
  "Not enough roles available ({0} remaining)": "可用的角色不足 (剩下 {0} 個)",
  "Notify users about cookie usage": "通知使用者 Cookie 的使用情況",
  "Number of members: {0}": "成員數目：{0}",
  "Number of results per page": "每頁結果數",
  "Ok": "確定",
  "Once activated, this option can be deactivated only if it is not currently used: all users must have all licenses assigned, with restricted usage for platform licenses.": "此選項啟用後，只有在目前未使用時才能停用：所有使用者都必須具備指派的使用許可，且平台使用許可的使用受到限制。",
  "Only available if all user roles are available in unlimited usage": "只在所有使用者角色均能在無限制使用中可用時，才可使用此選項",
  "Only available if the user can't be removed or if user has already no access to this 3DExperience platform": "只有在使用者無法移除，或使用者已經沒有此 3DExperience Platform 的存取權時，才可以使用此選項",
  "Open": "開啟",
  "Option": "選項",
  "Option, Casual usage": "選項，臨時使用",
  "Option, Trial": "選項，試用",
  "Options": "選項",
  "Owner:{0}": "擁有者：{0}",
  "Pending": "擱置中",
  "Pending user": "擱置中的使用者",
  "Period of validity": "有效期間",
  "Personalized message": "個人化訊息",
  "Platform Information": "平台資訊",
  "Please note that this operation cannot be undone.": "請注意，此操作無法復原。",
  "Please select and confirm the {0} members whose subscription will not be renewed": "請選擇並確認將不續約訂閱的 {0} 成員",
  "Preview": "預覽",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Privacy Policy Statement": "隱私權政策聲明",
  "Pseudonymise Member": "匿名化成員",
  "Pseudonymise Selected Members": "匿名化所選成員",
  "Pseudonymised": "匿名化",
  "Refresh": "重新整理",
  "Refuse": "拒絕",
  "Refused": "已拒絕",
  "Remove": "移除",
  "Remove access": "移除存取權",
  "Remove access to the 3DEXPERIENCE platform, user will not be allowed to connect": "移除 3DEXPERIENCE Platform 的存取權，將不允許使用者連線",
  "Remove granted roles": "移除已授與的角色",
  "Remove required roles": "移除必要的角色",
  "Remove user": "移除使用者",
  "Remove user from 3DEXPERIENCE platform, the user will still be associated with his content": "從 3DEXPERIENCE Platform 移除使用者，該使用者仍會與其內容相關聯",
  "Remove Users": "移除使用者",
  "Removed": "已移除",
  "Removed by": "移除者",
  "Removed members | {0}": "已移除的成員 | {0}",
  "Removed on": "移除時間",
  "Replace Me": "取代我",
  "Requests": "要求",
  "Requests from members": "成員提出的要求",
  "Restart": "重新啟動",
  "Restrict Usage to this Platform": "限制此平台的使用",
  "Retry": "重試",
  "Role granted without license": "授與的角色不具備使用許可",
  "Role icon": "角色圖示",
  "Role Request": "角色要求",
  "Role Suggest": "角色建議",
  "Roles": "角色",
  "Roles | {0}": "角色 | {0}",
  "Roles capacity almost reached": "角色容量將滿",
  "Roles capacity almost reached | {0}": "角色容量將滿 | {0}",
  "Roles expiring soon": "角色即將到期",
  "Roles expiring soon | {0}": "角色即將到期 | {0}",
  "Roles requests": "角色要求",
  "Roles with licenses": "具有使用許可的角色",
  "Roles with licenses | {0}": "具有使用許可的角色 | {0}",
  "Roles without any license": "沒有任何使用許可的角色",
  "Roles without any licenses | {0}": "沒有任何使用許可的角色 | {0}",
  "Save": "儲存",
  "Script to execute after installation / update": "安裝/更新後要執行的指令碼",
  "Script to execute before installation / update": "安裝/更新前要執行的指令碼",
  "Script to execute before launch": "啟動前要執行的指令碼",
  "Search": "搜尋",
  "Search Additional Apps": "搜尋其他應用程式",
  "Search Business Experience": "搜尋 Business Experience",
  "Search Business Experiences": "搜尋 Business Experience",
  "Search by email": "依電子郵件搜尋",
  "Search by requester or by role": "依要求者或角色搜尋",
  "Search Credits & Tokens": "搜尋點數與權杖",
  "Search group": "搜尋群組",
  "Search logs by keyword": "依關鍵字搜尋記錄",
  "Search Members": "搜尋成員",
  "Search Roles": "搜尋角色",
  "Search Suggested Role": "搜尋建議的角色",
  "Search user": "搜尋使用者",
  "Select a file to import": "選擇要輸入的檔案",
  "Select all": "選擇全部",
  "Select available member's location:": "選擇可用成員的位置：",
  "Selected": "已選擇",
  "Send Administrator invitation to": "傳送管理員邀請給",
  "Send invitation": "傳送邀請",
  "Send invitation by email to the user to access the 3DEXPERIENCE platform": "透過電子郵件傳送邀請給使用者，以存取 3DEXPERIENCE Platform",
  "Settings": "設定",
  "Settings have been saved": "已儲存設定",
  "Settings have been saved, 3DEXPERIENCE User Assistance setting may need a browser's refresh to be applied": "已儲存設定，可能需要重新整理瀏覽器後才能套用 3DEXPERIENCE 使用者協助設定",
  "Setup Legal Policy": "設定法律政策",
  "Short Name": "短名稱",
  "Short Name: ": "短名稱： ",
  "Sort by": "排序方式",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Source code URL": "原始碼 URL",
  "Source code URL: ": "原始碼 URL： ",
  "Status": "狀態",
  "Subscription modification": "訂閱修改",
  "Subscriptions": "訂閱",
  "Suggested Role": "建議的角色",
  "Switch from Casual usage ({0}h per month) to unlimited usage": "從臨時使用 (每個月 {0} 小時) 切換成無限制使用",
  "Switch to Unlimited Usage": "切換成無限制使用",
  "Target": "目標",
  "Terms & Condition": "條款與條件",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "The 3DEXPERIENCE Download Platform cannot be reached": "無法連接 3DEXPERIENCE 下載平台",
  "The 3DEXPERIENCE platform provided by Dassault Systèmes is a space under the Customer's sole responsibility. Therefore, Customer's is sole responsible and liable for the access to and the use of this platform. As such, it belongs to Customer to regulate the use of this platform by users, and in particular to set up terms of use and data privacy policy related to the platform, in accordance with the agreement concluded with Dassault Systèmes for the use of the platform.": "Dassault Systèmes 提供的 3DEXPERIENCE Platform 是一個由客戶自行負責的空間。因此，客戶須對此平台的存取和使用負完全責任。是故，客戶應依據與 Dassault Systèmes 達成的平台使用協議來規範此平台的使用者使用方式，尤其是制訂與平台相關的使用條款和資料隱私權政策。",
  "The export failed, please try again.": "輸出失敗，請再試一次。",
  "The message for the default language can't be empty when a file is uploaded.": "檔案上傳時，預設語言的訊息不可為空白。",
  "The number of invitations is limited to ten. If you need to invite more than ten people, use the batch invitation available in the Import Members tab.": "邀請數量上限為十人。如果您需要邀請超過十位人員，請使用「輸入成員」標籤中的批次邀請。",
  "The person you invite to replace you as the Administrator will take ownership of your license and become the Administrator of the 3DEXPERIENCE platform. You will no longer have access to the 3DEXPERIENCE platform once the person clicks the link to accept.": "您邀請取代您成為管理員的人將取得您使用許可的所有權，並成為 3DEXPERIENCE Platform 的管理員。一旦該名人員按一下連接表示接受，您就無法再存取 3DEXPERIENCE Platform。",
  "The selected file is not a valid Image": "所選檔案不是有效的影像",
  "Therefore you have to fill the acceptance message and upload at least one document to activate the 'Legal Notice feature'.": "因此，您必須填寫接受訊息，並上傳至少一份文件以啟動「法律聲明功能」。",
  "This action will be available when user will have no roles": "使用者沒有任何角色時，將可以使用此動作",
  "This email already exists": "此電子郵件已經存在",
  "This field is required, if Executable is 3DExperience.": "如果可執行檔為 3DExperience，則此欄位為必填。",
  "This field is required.": "此欄位為必填。",
  "This month": "這個月",
  "This operation generate a file containing the list of members as well as their roles. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "此操作會創建一個檔案，其中包含成員及其角色的清單。動作將在背景中執行且可能需要花上一點時間，時間長度視要輸出的數量而定。",
  "This operation generates a file containing the list of roles as well as the associated members. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "此操作會創建一個檔案，其中包含角色及相關成員的清單。動作將在背景中執行且可能需要花上一點時間，時間長度視要輸出的數量而定。",
  "This option allows you to inform users of your 3DEXPERIENCE platform about the use of cookies in your applications. The notification message can be defined below in several languages. A document may also be associated with it.": "此選項可讓您向 3DEXPERIENCE Platform 使用者告知應用程式的 Cookie 使用。通知訊息可以在下面以數種語言定義。也可以將文件與訊息建立連結關係。",
  "This option is required by": "此選項的要求者為",
  "This option optimizes the 3DEXPERIENCE data access performance for the user's geographic location.": "此選項可針對使用者的地理位置，提供最佳的 3DEXPERIENCE 資料存取效能。",
  "This role is required by": "此角色的要求者為",
  "This user is not available on this platform, you can not accept this request.": "此使用者不適用於此平台，您無法接受此要求。",
  "This week": "本週",
  "Tiles View": "並排視圖",
  "Today": "今天",
  "Trial": "試用",
  "Trial Expired": "試用已過期",
  "Type": "類型",
  "Type: {0}": "類型：{0}",
  "Type: {0}, Available to all members": "類型：{0}，適用於所有成員",
  "Unable to be replaced": "無法取代",
  "Unable to download this csv file.": "無法下載此 csv 檔案。",
  "Unable to remove {0}": "無法移除 {0}",
  "Unable to save {0}": "無法儲存 {0}",
  "Ungrant all roles which license expired when members try to connect to the platform": "當成員嘗試連接平台時，取消授與所有使用許可過期的角色",
  "Unlimited": "無限制",
  "Unselect all": "取消全選",
  "Updated": "已更新",
  "Upload, {0}": "上傳，{0}",
  "URL": "URL",
  "URL: ": "URL： ",
  "Usage Type": "使用類型",
  "Used": "已使用",
  "Used invitation: {0}": "已使用的邀請：{0}",
  "Used invitations: {0}": "已使用的邀請：{0}",
  "Used Space ({0})": "已使用空間 ({0})",
  "Used: {0}": "已使用：{0}",
  "Used: {0}/{1}": "已使用：{0}/{1}",
  "User actions": "使用者動作",
  "User email": "使用者電子郵件",
  "User has been invited to the platform without his own license and can access the platform with shared license.": "已邀請使用者存取平台，不需自己的使用許可，並可使用共用使用許可存取平台。",
  "User has no access to this 3DExperience platform (change his right before)": "使用者沒有此 3DExperience Platform 的存取權 (之前變更其權限)",
  "User location": "使用者位置",
  "User right": "使用者權限",
  "User rights": "使用者權限",
  "Version: {0}": "版本：{0}",
  "View": "檢視",
  "View all": "檢視全部",
  "View granted only": "僅檢視已授與",
  "View groups granted": "檢視授與的群組",
  "View roles granted": "檢視授與的角色",
  "View selected only": "僅檢視所選的",
  "View selected roles only": "僅檢視所選角色",
  "View users granted": "檢視授與的使用者",
  "Waiting for {0} to accept the invitation to replace you as Administrator. Click Replace Me to resend the invitation or invite someone else to replace you": "正在等待 {0} 接受邀請，以取代您成為管理員。按一下「取代我」以重送邀請或邀請其他人來取代您",
  "Warning this Additional App is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Additional App?": "警告：此其他應用程式目前已授與成員，您確定要移除 {0} 其他應用程式？",
  "Warning this role is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Role?": "警告：此角色目前已授與成員，您確定要移除 {0} 角色？",
  "With admin validation": "含管理員驗證",
  "Without admin validation": "不含管理員驗證",
  "Wrong file type. Please select a correct csv file.": "檔案類型錯誤。請選擇正確的 csv 檔案。",
  "Year": "年",
  "Yearly Availability": "年度可用性",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨天",
  "You are about to exceed your quota.": "您即將超出配額。",
  "You can use the files to install native apps on users' computers. This is especially useful if users do not have the access rights to install new software themselves.": "您可以使用這些檔案在使用者的電腦上安裝原生應用程式。如果使用者沒有安裝新軟體的存取權限，則此功能特別有用。",
  "You can't add more than {0} emails because of selected roles": "因為所選的角色限制，您不能加入超過 {0} 封電子郵件",
  "You cannot invite a user already on the platform": "您無法邀請已在平台上的使用者",
  "You cannot select different types of casual member": "您無法選擇不同類型的臨時成員",
  "You have no access to this resource": "您沒有此資源的存取權",
  "You have no business experience": "您沒有 Business Experience",
  "You have no request yet": "您還沒有收到任何要求",
  "You have not enough role": "您的角色不足",
  "You need to add a least one email and a company": "您必須新增至少一個電子郵件和一間公司",
  "You need to remove required roles first": "您必須先移除必要的角色",
  "You need to select a least one role": "您必須選擇至少一個角色",
  "You need to select at least one application": "您必須選擇至少一個應用程式",
  "You need to select at least one of these roles": "您必須選擇至少其中一個角色",
  "Your Email is not valid": "您的電子郵件無效",
  "Your file has been deleted with success": "您的檔案已成功刪除",
  "Z=>A": "Z=>A",
  "Remaining: {0}": "剩餘：{0}"
}